香口膠當左係condom

一開始睇佢嗰廣告同包裝真係以為係condom

而加冇得食

以前聽過個笑話係講一班人笑另一班人個國家啲避孕套係香口膠做的，有冇巴打記得？

5gum好好食

如何回到當時

以前成日買

依家都有

where

我知你講邊個

好耐無食 有無人知邊到仲有得買